這一站阿拉伯

nina

美c都唔睇黑狗？

無晒石油呢樣嘢講咗幾多年

著成點呀

你真係睇緊雞場特犬?